# LeidingBeheer

REST api voor het beheren van leiding.

- Tak aanmaken
- Tak wijzigen
- Leiding toevoegen aan tak

- Leiding aanmaken
- Leiding wijzigen
- Account aanmaken voor leiding
- Rollen wijzigen van leiding
